女性的著裝要求——鮮豔的顏色、裝飾、活潑——長期以來一直被視為弱勢群體的著裝。 為什麼量身定製的西裝——而不是荷葉邊和蕾絲——成為了權力的代名詞?羅賓·吉夫漢(Robin Givhan 
 至於她的外表:毫無疑問，她老練的美麗和活潑是佩林“雞尾酒”的成分。 佩林妄想症解碼|Tunku Varadarajan | 2010年11月23日|DAILY BEAST 
 那裡總是有“可怕的南方活力”和當地人“毫無良心”的眼神。 最佳全英文學|Peter Stothard | 2009年6月5日|DAILY BEAST 
 他臉色灰白的臉上沒有活潑的神情，但每一個突兀的動作都顯得果斷果斷。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 它代表了一種迷人的個性，其中活潑和感性是明確表示的。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 他們沒有柯勒律治詩歌的音樂流暢，卻有斯科特的奔放和活潑。 註釋與查詢，177號，1853年3月19日|各種各樣 
 我沮喪地意識到自己的腳步越來越不靈活，精神也逐漸失去活力。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 達芙妮的粉黑相間的活潑在她身邊顯得很不自然。 婚姻la mode | 漢弗裡病房